有人再搵到證據懷疑打爆警車係鬼做

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞 13:00 見

多謝就得
唔駛捉鬼

要講幾多次，捉撚完鬼未？

多d 多d

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

如果係真心捉鬼嘅唔該收收檔先

好多謝佢個腦嘅分析，我之後見佢所講嘅鬼追住黑狗嚟打？我希望以後演戲再演足啲，開得真槍一次叫啲再演多次開真槍射殺自己人。

發神經，架車經過唔係新款就係舊款架啦。
同個波一係入一係唔入一樣，咁都叫證據好早死早著唔好害人啦！

唔好再疑神疑鬼，就算真係黑警幫手打爆㗎警車，又有乜問題？講聲thanks for your help咪得

唔係話捉鬼 但都要講清楚比大家知件事又係差佬自編自導自演